一人一杯覺得最好飲嘅咖啡

我先

Cappuccino

雀巢香滑

NICE DUDE

三合一咖啡

識嘢

Fappuccino

Americano

latte

去新加坡旅行
早上飲既KOPI
好濃好香👍👍

越南咖啡都好正

但唔落煉奶飲唔到

Dirty

diuneinomo

係意大利guesthouse 個host
用moka 壺即煲既expresso
飲一細啖都即刻有feel 急屎
自此開始特別留意 飲唔返即沖粉個d

即沖粉果啲係吊癮㗎姐

我自己冲果杯

沖埋比我ok?

罐裝咖啡呢隻最好飲

凍啡小甜

零晨做功課嗰杯